# Комманды, которые я запускю после установки Linux на сервер или же рабочий ПК
* for_everything.sh - комманды и для сервера, и для ПК
* server_config.sh - комманды для запуска исключительно для конфигурирования сервера
* laptop_config.sh - комманды для конфигурирования ноутбука
